其實兒登有冇藍屍

財經台好似好多

阻撚住賺錢呀嘛

sorr囉

利申話咗自己係綠